A0女揮手區（17）

開定先，我估我沖完個涼返嚟都差唔多1001

留名

頭香

繼續留名

A0 女不如考慮下係呢度識A0男

sosad

剛28 A0 sad

比的心機 放膽去識人 大隻不是罪！

絲

咁快又新post

A0仔多過A0女

讀中文系都唔會睇得晒

都要試下嘅
我一開始都唔慣，但大家都係咁
試多幾次，你講完有人應你就唔會尷尬
好似係到大家都係搭緊嗲啦

可能因為如果有人搭嗲我第一個反應係
所以成日形住人地都係咁

明明以前可以推到成個月
宜家10日都冇

都要睇咩人搭
如果係我憎/討厭嘅人無啦啦走嚟搭嗲我會反白眼同無視佢/以不多於十字覆佢
其他人就唔會有咩太大嘅反應

但將文字轉為影像唔係一件易事
一唔小心就毀原著
同埋轉咗做影像會令想像空間消失

真係唔習慣
同埋極怕羞

做咩 絲打都唔算低層次啦應該?

咁都有D喜好OR擅長既野既, 未必要講到才華

平凡有平凡既好既, 容易D欣賞人
但係連喜好都無咩?

認真想知 如果無喜好可以點搞
無咩想做/試

照計應該點都有啲野鐘意做 打機 聽歌 咁

無
一到放長假問題就黎 都唔知點過

咁你平時點過？

鍾意寵物都應該有愛心, 識煮野其實都幾好啦
唔使睇低自己

培養下啦, 多D興趣先多D話題同朋友ma

打機 跑步 上堂 做功課
無樣係想做 只係真係太無野做

想知有咩常見興趣

打機都應該識到人啦，咁多人都打

但係其實唔想打 好悶

男仔都係運動, 音樂, 科技, 打機, 動漫果D啦
我就都係鍾意電影, 音樂, 文學, 打機, 動漫

咁你有咩係發自內心想去做？

你已經好多才多藝啦
不過學多啲野係好嘅

念念下好似得番睇報紙 & 人地既觀點

真係咩都試下, 但係無樣係變到做興趣

試下同其他人討論？

有無諗過做導演?

如果我做電影, 應該會想又編又導 雖然會好辛苦
因為可以控制多D野, 唔驚人地拍爛我個劇本

唔是咁易架ching
人哋拍爛你個劇本都話係呀
自己拍爛個劇本，你就唔洗旨意翻身了……
唔是個個都係王家衛架

試都唔試
唔好下下要女仔主動啦好嗎？

做主動唔易 要有預左柒既覺悟

呢樣就不論男女都唔易㗎喇
睇你覺得嗰女仔值唔值得你有呢個覺悟啫

BTW 你地好似真係唔洗訓咁

瞓咗五個鐘

咁慘....

Same
差唔多日日都係訓得5-6個鐘

好易早死

平時都會訓下晏教

咁都要付出ga啦，叫你主動傾下計姐
又唔係表白

要溫書嘛
又唔係日日都瞓咁少

平時都平到點幾2點先訓
不過近排都係溫書溫到2點

我明我明
第一科都未開始考

咁遲嘅
Ust?

ust jj?

個人一去到12點就會開始hea
所以唯有早d起身溫好過

咪係 傾計都唔傾下
唔通會有條女自動跳落你床咩

訓完晏教好似會攰過冇訓咁
同埋覺得哂左時間
因為我得日頭叫做精神少少

下 聊人傾計都叫柒？
咁你寧願試過柒
定成世人咩都冇試過咁
過毒男的一生

出到黎做野仲可以點識女仔
返工冇後生女

我個fd 11號就考完wo

成間公司都無後生女.. ?
邊行? IT?

識姨姨
熟女都好正嫁

命苦

19 A0...

Same here

魚 你個名

我個名做咩⋯⋯

さかな=魚
冇嘢......

咁後生就咪叫春啦

呢d女仔好難接近
所係鄰家女孩好

19歲真係積極啲
嗰陣以為自己20歲前仲好多時間

因咩a0？

21 A0
有諗過自己係咪鍾意男仔

請唔請人

點解好似求其一個人都有拖拍咁

話時話點睇得出一個男仔有無拍拖

sleep is for the weak

竟然

介紹埋

公司workload大唔係問題，啲經理個個都個腦有事 就頭先咋，佢兩個星期之前就知有問題，今日deadline先同我講叫我搞，玩我定當我神奇女俠呀 早幾日單聲吖嘛

正常都好過唔正常啊
其實有好多男仔鍾意平平凡凡既女仔

其實係
除時正常個啲仲搶手

應該係你，識煮野食既女仔要加分（男仔都係）

請善用起底功能
女朋友唔比你住hall呀？

咁係
淨係想讀書既結果就係咁
唔想咁就親未grad 玩多啲活動

到你grad個陣就知a0幾慘

佢走左寶

做老漲既潛汁

做老婆既潛汁

同意

快喇
不過叫春淨係喺呢度叫就算
現實叫太多俾人感覺唔係咁好

岀門口淨係帶銀包電話鎖匙

事實上係，現實叫春會俾人覺得煩同廢🚬

咩女星，透唔透露得？

呢三樣野我都有試過唔記得帶出門
特別係鎖匙

曾經有段時間發生咗啲事
我除咗叫春乜都唔想做
而家諗翻想殺咗嗰陣嘅自己 煩到乜咁
好彩只係維持咗好短時間
雖然我本身真係煩同廢但都唔好講俾人知咁柒

成日夜返一定要帶鎖匙

唔關事既 學下煮野食增值下姐

咁快去到第17

學嚟都係為自己啊
煮自己鍾意食嘅野

九點幾都未岀街😂

仲有機嘅
一定咁上下嘅親戚會開始介紹女仔比你識

咁夜出街

去舉鐵，貪佢夜晚少人

咁我都有女仔追下既 不過拒絕左

咁夜去唔攰咩？

當識朋友啫

一晚已經8頁

好似多咗人入嚟

讀既系好小男仔 當然都有其他原因

唔一定嫁
睇你要識咩人啫

攰啊，但唔俾自己有肚腩係自我要求🚬

無聊上黎吹水

舉鐵唔係練手臂咩？
Ching係去邊到舉？

舉鐵泛指做gym 去康民體育館做

其實女仔有少少肥都幾正
但都係想有靚啲嘅線條

男仔笑女仔有時係有好感既

原來康民署啲體育館咁夜都有開

肥同腫有分別
肥唔係問題 腫先係

開到夜晚十一點

康民要同d阿伯爭器材
癡下fd會所好過

係，唔應該太在意體重，體態如何先係重點

夜晚冇乜人

yr幾呀巴打
叫春緊係揾老死

排骨仔有腹肌同真係有操開嗰啲差好遠

點分肥同腫？

我覺得冇分別

肥得黎有線條 不失形態
腫就好似米之蓮咁樣

成日笑一個幾中意既女仔 最後

你笑人哋啲乜 依啲真係唔可以多

肥得黎有線條嗰啲應該叫豐滿，唔係肥

準備好下年grad嘅a0絲
由一開始覺得大個咗自然出到pool
到後來覺得自己就算了 想起碼可以見到自己身邊嘅人結婚
到而家心諗搞乜最熟嗰幾個通通一齊a0

都係唔識分

Fd wor
我都係
身邊都仲有炸女係一齊a0

同有興趣想知
其實笑唔緊要 但唔好淨係用笑人去表達好感就得

都要睇佢個幾段感情維持咗幾耐
如果太短，你要小心

笑完最好讚返，唔係你就拜拜了

大波又大蘿得黎仲睇到條腰就係豐滿，連腰都辨認唔岀就真係肥

真心唔知搞乜
學識嘅 身材嘅 相處落份人唔差
身邊嘅人都算好多方面中上 偏偏冇人有好消息
反而唔熟嘅 玩開仔玩厭即飛嘅拍完一個又一個
仲要每一任男朋友都對佢死心塌地

岩啊 輪左玩仔個啲真係一個接一個
Agger
我真係見過幾靚女嘅a0

你啲fd究竟邊度搵到 點解我返學見到嘅女仔係正正常常嘅都一定有仔 好似2個世界咁

見過最pk嘅做法係死都要扮自己係a0
心諗家陣個名好好聽咩

女校出身嘅好多喎
仲要係真係正常人嗰種 唔係話同唔到男仔相處嘅人

因為接觸得多試得多咪識玩

唔係惡頂 係極端
男仔覺得惡頂嘅人女仔都唔會例外㗎
可能就係一直對住啲惡頂嘅人先覺得自己唔可以變到佢地咁

咁你又唔洗咁絕望既....

yr3 你讀下啲男女平均啲既科會易啲呱
一科 太多仔/太多女 睇落好似有優勢 但係通常最尾都係無消息都無

謝指教

但係明明無帶惡意咁笑

無嫁
言者無心聽者有意
佢真係以為你笑佢，仲要篤正佢死穴你就無機會嫁啦
一係你笑完即刻講返係講笑，即刻讚返
e.g. 先講「乜你咁肥嫁，xxxxx」
之後即講 「其實我講笑咋，你不知幾slim ，xxxxx」
又或者你笑完佢兜返
e.g. 「你真係好肥。但係係肥係該肥嘅地方。該瘦嘅位你係瘦嘅。」
但要注意措辭同表情
對女仔真係要學下語言的藝（偽）術

簡而言之就係明踩暗讚（要佢聽得出）

不了 好難拿捏

其實都為左自己,好衰咁講日後有機會都要單身一排,都要自己識煮野食俾自己

學下啦
無人鍾意對方句句對窒住哂
尤其是唔熟/懶風趣幽默個啲

係,可以MEET佢肚腩仔,好正

弊在你笑佢唔笑呢

癡線 肚腩有咩好搣？

冷笑都係笑嘅

係啊,所以我都想學煮野食
同最多幫佢洗碗唔駛佢咁辛苦

女仔有少少肚臍好正

咁督 ,個人覺得親密行為黎

其實都係 太高階
無啦啦真係唔好開依啲玩笑

靚仔先可以搣人肚腩

咁我呢世都唔駛MEET

但要係對你有好感嘅女性

個人認為啲e. g. 好fail

我覺得唔一定係讚完之後兜返嗰樣嘢
而係讚返另一樣嘢

例如
你對眼太細喇，
不過好在個唇夠厚(夠性感)，拉返匀都ok嘅

其實都係fail

如果分辦唔到個女仔對你有冇好感就真係唔洗溝女

你個例子都唔得
剩係focus到喺前半句

吓，乜有好感就可以摵肚腩？
我以為係講緊男女朋友咋喎

巴打識嘢，厚唇真係好撚性感

身體接觸曖昧都有嘅

啲例子都係亂舉啫（一時間作唔到咁多）
重點係唔好一味踩，點兜就好睇自己同對方

我地講就兇狠，做就碌撚，對住啲女口窒窒

你可以試探下嫁嘛 邊有人一嚟就搣人肚

咁梗係有返咁上下水溫先

識玩一定一黎就搣人個肚
你想像下 joyce 個個肚

odd實預左有啦，如果因為odd而錯失一段好姻緣就好無謂

癡線
如果有人咁做我一定彈開，有咁遠走得咁遠

同事咪仲衰
衰左比人笑到面都黃

通常我都唔會用人地身體外觀上嘅野黎笑 好似肥 矮 細波咁 始終崩口人忌崩口碗 好多時都係笑人地講錯野或者做錯野就算

嗰度食就唔好嗰度屙

咁內在呢？

話人講嘢好mean好毒舌呢？

邊度衰左都預左俾人笑到面黃架啦

最緊要係邊度跌低，就係邊度訓低

都會呀 但係我會比較輕鬆咁講 同埋修飾下啲用字咁 好似我唔會直接話人毒舌 會笑笑口講「喂 唔使咁串下話 俾下面好喎」 又或者扮晒失望咁講「唉好串呀而家啲人」 總之係盡量諗下點用令人好受既方式串返人

證明嗰條友真係on9仔嚟
我都即刻同佢講 乜你咁講女仔嫁 女人大忌

完全認同
短時期 都係𡁻完無耐就鬆
同埋有d野不可盡信 由其話咩佢條女對佢好衰頂唔順果d
1個半個就話都可信 如果佢同你講 個個都係咁 就要自己諗下佢係講真定講假

有學識 又有身材既 好多人都會卻步架
如果樣貌中上既 更加會怕
係怕襯佢唔起

我分唔到,我諗到自己有咩優點,係夠呆,做野又係呆

一個人唔知自己叻咩唔緊要，最緊要知道自己唔叻咩

咁當然我唔係講緊好完美嗰種
正常讀過下u但唔係神科
唔係魔鬼身材但起碼胸屎忽腿腰其中一樣/幾樣有嘢睇下
性格唔係完美但缺陷唔係好嚴重/好多
總之真係好正常
我講緊係呢種咋 身邊太多呢啲例子

我就快22，其實又唔算咩...只係唔敢抱有任何希望

我好多野都唔叻

得嗰22歲 都未開始有男人味

咁啲人22歲前點解拍到拖

你係咪呀
介紹個黎好喎

未去到完美
你講既果種 其實都卻步架
唔好話讀完u 中5畢業得黎樣中上 身材ok 即係有腳有腰唔算太大波
依種身材既女 個個都會覺得一定身邊大把仔/已經有男友

我喺熟人入面係最唔掂嗰個
身材唔止唔正常 係負分
每次見到朋友都仲係a0就會有種阿媽驚嗰女嫁唔出嘅感覺
曾經同我鍾意過嘅人講我個fd嘅嘢
一嚟佢就叫我介紹俾佢

想知你點應

才華>樣=身材

佢地好多都做開運動
問題係喺大學都冇人追 同一間u學識已經叫差唔多水平喇掛
到底點先算係正常水平 眼耳口鼻？

咁好條件更加唔駛擔心佢哋無仔啦

唔想再睇翻啲對話
可以嘅話我直頭想封印咗佢

聽到都覺慘

我迷失在這場愛情遊戲
全程被撚而不自知 好彩而家叫放低緊

係你自己咁覺得定其他人都咁諗？

可能佢都係講下笑
邊有人咁明刀明槍叫人介紹

個個人眼中既正常水平都唔同既

其實學歷冇咩所謂
總之d仔就係要樣靚身材正姐

巴打咩事
分享下

學歷都重要
如果唔係好難有計傾喎

好多女但求有pool出 咪是但出住先囉
聽好多仔既對答 覺得佢地其實都幾幼稚
例如淨係識講女 係度傾邊條岩做老婆邊條岩做sp
真係聽到想白眼
所以冇拖拍唔緊要
最緊要唔好好似佢地咁on9就得
有女會欣賞你既

下 拍拖都係行街睇戲食飯姐
你下下都要同人學術研究架咩

咁思想交流都好緊要嘅

咁會有思維上 精神上嘅交流㗎
同個大波靚女但讀書少嘅mk妹得唔得先
咁都唔會走得遠

絲打係咪曾經鍾意過一個外協所以咁灰機
我又唔相信個個人都咁膚淺嘅
catgirl都有仔

點解聽落似暗串多過讚人既

其實我覺得思維上既交流重要過食飯睇戲
食飯睇戲揾frd 都得啦

想搵條蘇眉唔係咁簡單

咁講姐係你睇唔起讀書少既人姐

蘇眉已經俾人食哂，而人參經歷了一千年都仲未有人食

可能一個人太耐
已經唔期望會搵到蘇眉
有咩可能搵到同我性格一樣咁三尖八角既人

我淨係話學歷都重要姐
其實講到底都係岩唔岩傾姐

你畫架...

搵到個鍾意你三尖八角嘅人咪得囉

前題係你覺得佢都OK

應該係上年畫嘅

我想放棄 根本就唔會有人鐘意我

你有幾三尖八角
講黎聽下

外表有就最好啦 但係如果因爲學歷差距搞到見識上交流上有問題 咁我寧願唔要

其實女追男係咪真係work
會唔會存在男方唔會珍惜依個講法

好似喺唔知呢個po定邊個po都講過
就係表面上旁觀者都覺得有路
但過耐啲自己開始冇乜信心
再後來講翻啲我同嗰個人私底下嘅嘢俾其中一個旁觀者知
佢都話我應該係俾人撚緊 之前單靠旁觀資料不足先會諗多咗
btw藍絲

不過都好嘅 今次學咗嘢下次咪唔會中個頭埋去囉

以後唔再見算數 話知佢唱通街

呢邊就係失敗咗嘅例子
唔失敗過都唔會學識點分 好似係

同我一模一樣

應該個個女仔都差唔多㗎喇 唔計收兵嗰啲

你話我保守都係咁講
我覺得唔好為咗出pool而出
嗰時冇鍾意緊其他人就話試下可能之後會有feel
但如果個陣心思都喺第二個人度仲接受人 自己都過意唔去
覺得好似俾緊假希望人咁

所以話 a0其實係咪抵死 諗咁多做乜

A1女 30歲 有冇人要

多謝你

係

一日18頁 兩三日應該又爆post

有班巴打幫手推post

佢幾大

吊高黎賣

可能係我怪
我唔洗要身材太正
我注重對腳同腰多 樣既 我覺得順眼就得

咪係 可能人地一早知你搭糖
同fd笑緊你ja

巴打要求都算低 冇理由搵唔到對象出pool喎

其實唔一定要好靚仔
呢個係bonus
識冧女 player格食得仲多女
仲可以引d女倒追自己

我都覺得有腳就夠，唔係好高要求姐

160係咪無希望 無腳

有無腳唔關身高事 150都可以有

啱 腳>波

腳人人都有
但無長腿

唔一定長先靚, 普通白滑, 有D線條已經靚

白滑唔長都得😍

呢個post男人多過女人？😂😂

睇到個幾得意嘅廣告

無統計過，但應該差唔多

咁咪搵下人囉

之前我有睇過
我覺得自己好似廣告入面個女仔 個陣成日等上司覆whatsapp

求指教點冧

靚女就work. 唔靚ge話....

利申: reject過...

咁波都係人人有....不過....

hi

因為連登男人多過女人

連登無絲,好似係

點reject
講到尾都係your face your fate

真絲

其實最憎人物化女性

因為我都冇要求人地要180高六舊腹肌條撚20cm
希望有人係睇性格睇感覺
唔係一味睇樣睇身材
我知呢個cm實比人插
都唔奢望有人會明

其實唔長腿架
有時幼得黎夾返你全身個比例 都已經靚腳架啦
當然唔係幼到香雞腳咁啦

男人口講唔在意但心係咪咁諗就唔知
前排要佢地排性格、才華、錢、樣、身材個陣個個都排性格/才華先

真絲妳好

因為呢度有絲打咪咁排，試下係巴打谷排

出呢個post睇下都見到
港女比連仔踩到一文不值

吃不到港女的提子，所以一定又黑又酸，但事實係女果有女埋身，班連登仔一樣狗咁掙住奶

何必要兩邊互踩呢

咁人都係膚淺 不論男女有幾多個人完全唔睇外在條件?
係多D定少既姐, 不過你問大部分男仔, 想要一個性格差但樣靚既,
定普通樣性格好做女朋友, 我諗絕大部分都會真心揀後者

其實好on9，咩地方都有仆街，何必一碌鳩打一船人

又冇話互踩既
尊重大家有唔同意見
但都想男仔諗下咩叫鐘意
係咪標準樣靚大波就要鳩衝
咁樣拍拖好似太科學 好唔真實
到底你係鐘意佢個人定鐘意佢對波
佢第日老左殘左你係咪就唔愛佢

以前有個女仔問我鍾意佢啲咩，我答佢唔知，因為我鍾意既係你，唔係條件，如果有第二個一樣條件既人岀現，我係咩又要鍾意佢。
佢聽完覺得不以為然，因為佢覺得一定有啲條件令人鍾意佢

有左前設就唔係純討論樣啦
你加埋性格差咁呢樣野冇人會想要囉
而家係講緊d仔淨睇樣呀
咁係既 每個人或多或少都會睇外在
我只係叫人唔好淨將外表放得咁大
同埋要睇埋相處係咪夾係咪開心姐

巴打簡直係男人之光
又唔怪得佢 呢個世界太複雜
係都要將人分類去評價
其實真心鐘意又點會在意咁多條件身分

但係我用咗一個好差既例子去表達，我話即係你唔夠我以前啲女朋友靚，我依然鍾意你
然後佢嬲鳩咗我，因為話佢從來都唔會比較我同佢以前既男友。

拍拖最棹忌講ex 好似係
你仲要話以前女朋友靚過佢 實嬲死佢

其實佢既世界唔複雜，只有愛同唔愛，分都好清楚，亦唔會欠人嘢，連食飯都一定要AA

其實又唔係好算拍拖，只係大家都鍾意大家，霧水情緣

咁答其實幾好，女仔聽完唔係應該心甜咩？

我都試過比人問, 我話呢D係感覺黎, 好難講
結果佢迫我一定要講, 我就夾硬搵左D條件答佢

佢係德國大，由細到大都受好理性既教育，所以佢覺得就算係鍾意，但係點都會有理由

我諗會唔會係個女仔覺得自己其實冇乜地方值得人鍾意先咁問

唔係，佢知自己得人鍾意

德國人

係，華裔德國人，係德國岀世，讀書長大

點識

之前去墨西哥旅行住hostel識既，一齊旅行咗幾日，不過咩都冇發生，隔咗一年，佢黎香港搵我，之後發生咗好多事🚬
一言難盡

仲以為 exchange 識
估唔到去旅行都識到人

去親旅行都住hostel，唔多唔少都會識到啲，不過有聯繫既就少，有下文既就更少

咪wtsapp佢話我地係好朋友⋯
我事前已經同佢best fd報定案，叫佢best fd睇住佢，唔好咁hurt⋯
點知佢best fd勁驚訝話：下 我以為你冧佢先叫佢主動啲⋯我心諗原來係你推波助瀾⋯

講真，我都冇要求，我ex咪一樣冇身材，仲要150都冇，但我好鍾意佢

比我排既話 性格>身材>才華>樣>錢
我既身材係指腳/腰 波我理得佢平唔平 唔好巨乳就得

女人有錢係佢既事 所以排最尾

我真係揀後者
性格差真係難頂 唔好話結婚後要對咁多年 諗起佢性格咁難頂,自己父母點會頂得佢順
拍拖難頂,都已經係買緊難黎受啦

咪係
大波,係後生好咋
老左又係墮,咁到時真係點算?

點會拎EX黎講架
你依個唔係踩中地雷 你直頭係踩中核彈呀

佢同你表白？

巴打又係男人之光
竟然唔好巨乳 樣又排咁後
請受小女一拜

我都覺得兩個人最緊要性格夾到
不過巴打睇拍拖點解睇得咁負面
總有d值得開心既野 又唔係全部惡頂既

樣靚,但性格差 傾唔埋,點可以繼續落去
真係淨係拖出街/啪啪啪咩

就算有8樣唔開心,都有2樣係開心既

咁快諗到老呀 好多男人見到大波就爭住鳩衝
邊會諗咁長遠
不過唔排除可能大部分都係想中出即飛

做咩咁灰 分享下

想食免費餐既可能係咁諗既
不過如果兩個性格都好而一個女仔靚d
咁你咪又係揀靚d哥個
都話唔可以有左前設

A0男路過
自己衰內向慢熱
高富帥 3樣都無
老實人 唔識花言巧語
但我愛情觀念係好似企鵝從一而終
不過都知呢啲野勉強無幸福

有冇追過人或者比人追過
咁既性格都幾可愛
擔屎都唔會偷食
總有女仔會欣賞你呢點既 夠專一老實

巴打不如考慮下我
條件幾岩你架
利申：唔大波唔靚性格好靚腳有腰A0女
冇樣所以走開才華路線

果堆明顯係用下體諗野多架啦
有幾多真理性

如果你話2個性格一樣 1個靚,1個普通樣
我係揀普通樣多過靚樣

唔知點解,真係覺得大波/靚既都係欣賞好過得到

10個都唔知有幾多個會欣賞

想知依個post 班A0女有無
係人成功出pool

我覺得講條件有啲呃自己/人
滿足自己理性個面

由頭到尾最重要都係岩傾
當然最好係兩個人識互相欣賞對方

成功出左就唔會出現係呢個po 啦

可能有人出左pool 會包膠

絲打,你咁直接,真係好欣賞你

大部人女會一睇樣二睇錢
不過講返自己
從來都無女仔令我一定要追到手
但有為我喊 緊張過我既女仔我係會記得
可能唔識講 所以無下文

自己都有理想同興趣
雖然朋友唔多 但識得既都岩傾
得閒同佢地出去影風景 行下山
最近同佢去日本自駕遊 幾好玩
唔好浪費光陰

企鵝都有gay
我唔想中途轉gay呀

想知巴打幾歲

比咩人溶左
講到我豬咁蠢唔識保護自己咁

識得太多人見到咁既情況都係狗衝,再玩語言藝術啦

認真係好事嚟既
眼緣呢家野真係好主觀

為你喊又緊張你都冇下文 巴打搞咩
唔好咁諗 都有好似我呢d唔睇錢同樣既好女人ke
搵到自己樂趣係好事呀 加油呀

網上情緣係幾危險

姐係明明唔岩自己都食左先 係咪咁既意思

兩晚推到500幾個comment
越嚟越活潑呀大家

係危機重重
我都中過次伏 唔係樣上既伏
係佢性格既伏

你既諗法同我個fd好似
佢覺得要搵個男仔同佢同level
顏值唔可以高過佢
唔係既話會顯得佢柒

試過識絲打？ 點伏法講嚟聽下

大家越戰越勇

始終大家認知唔深
但係講到危機重重...
唔通你真係差啲俾人融左

上兩個post有絲打返嚟包膠，好幸福

無錯 真係好多都係咁
個個都係拎住句明言,有食唔食 罰大惡極
由其網上既,大家無共同朋友 更加唔會怕比人唱趙完鬆

想知咁多年都A0 有咩因由突然變幸福

你既女性FD?
個同LEVEL係指咩先?

溶唔到我既
始終我唔會永遠下體諗野先
有唔少人係下體諗野先 行動完先後悔究事

係呀 唔太記得details有冇人重溫下
好似有個係純粹想試拍拖
有個就真係幾夾幾開心咁既

爬緊文

唔會永遠都用下體諗野 係間唔中咋ma

咁真係賤左d 自己過唔過意得去呀
食左人地珍藏咁耐隻豬

咁又冇⋯
係咁暗示啫

咁緊係女仔fd啦 話明要搵仔
同level咪指緊顏值囉
搵個樣衰過自己既佢又唔甘心
太靚仔又會冇安全感
所以佢想搵個same level囉

咁你無啦啦wtsapp人話明係朋友做乜99
人地都未表白你拒咩絕

咁最後成唔成功

佢未出pool住 但都有兵仔幾隻
比佢sip下時間咁 好似係

唔內疚架咩
明知無機都拖住人好似唔咁好
人地明知無機硬要做兵另計

咁d兵仔又冇表白
約出去又肯出
佢地自願咁做掛 唔知

幸福嘅軟豆腐絲打

呢個時代唔會有內疚呢樣野
因為愛情係無分錯對
咁樣先係走在時代尖端

好難過到自己個關

係咪真係食左隻豬我就唔知
因為條女係咪處我都唔知
只係知食左,見過次,跟住就散左

原來係顏值
我仲以為係知識既LEVEL

有兵都好
但咁樣,照睇應該係唔會揀兵

條仔係邊個

其實小事黎
其實我形容得過份左
因擔心而傷心會貼切啲
價值觀差不多既女仔真係想認識下
不過香港地 太難了

女仔好似鐘意壞男人多d
做兵既永遠低一個身分

其實有冇得解

通常壞男人都有競爭力 簡單啲講有能力吸引唔同女 所以D女人同佢地一齊會覺得自豪
同埋同做兵既拍拖唔夠激情過癮 太易得手又順晒佢地意思咁 好似係

搞到想番煲東京白日夢女

A0 sad😢😢

大家夜晚都唔訓教

時間，精神，金錢
女呃男一樣咁多

唔知 有冇仔仔了解女仔心理

靚仔/有錢/吹水叻

後邊果點係做朋友先要
有feel既係得頭2點
不過要頭2點先有feel既 都係拜金女黎 要唔要都擺啦

因為靚仔有feel都正常既
起碼要佢覺得你順眼, 就算唔係靚仔
但因為有錢先有feel有高潮果D就唔好提啦

未必要拜金, 有錢點都容易浪漫D
窮人下下玩小手作, 送返屋企又要巴士地鐵, 吃力好多
利申: 窮人

我——不——相——信！

好人是好人的通行證
拜金是拜金的墓誌銘

《回答》北島

縱使你腳下有一千名觀音兵，
那就把我算做第一千零一名。

小手作 都比心機整架
但你比錢買既 有咩價值先？
諗住佢黎整 你帶/望果時就知佢諗起你
但買既呢？ 要買既幾容易先得 我依頭買完 果頭唔記得啦

其實好難捉摸，但我諗都同
細心關懷/仰慕/刺激/外在有關

BTW 好奇想知咩叫夾?

我自己覺得係價值觀相近同性格配合到

唔太明 如果2個人一齊冇鬧過架係咪好事黎

唔識搵野黎嘈 但又冇乜不滿XD
咁樣有冇問題?

a09表示唔知
但我覺得無鬧過交未必係好事
唔知大家底線係邊同想法
根據我觀察身邊嘅人
要有嘈過先知大家有乜問題出現再去改
巴打拍緊拖?

係咪 第一次

但唔知有咩嘈??
你D朋友多數會嘈D咩??

戀愛經驗喺依個post問好似好唔適合喎

Sor 因為我同佢果本身都A0 想問下大家既意見姐

但我又唔覺有ED問題

想知係咪一定會有野嘈XD

無嗌交，然後就直接分手

真係咁誇張㗎? 所以嗌吓交都唔錯 磨合嘅機會

因為我從來都唔會嗌交，我覺得好無謂，明白既就唔會嗌交，唔明白既點講都冇用

差唔多1年啦

覺得相處得幾好
未有咩問題

其實要有錢既都已經係拜金啦

拍拖一定要嗌交
試底線同知對方諗乜
一路忍最終只會散

冇錯係 個人唔好名牌
寧願要diy既野
覺得哂咁多錢買貴野好無謂
品質又唔係特別好

淨係整過生日蛋糕

前晚先同一個長輩討論完類似嘅嘢
佢問我男仔請女仔食飯，諗都唔諗隨街見到間貴嘢就入去食，定專登帶你食啲隱世平價粉麵開心啲，我揀咗後者

如果唔係忍呢?

係搵唔到野嗌交 有冇問題?

兩個都冇不滿咪好事
當有不滿就要考你兩個點去處理了

無問題嘅
巴打不如分享吓兩個a0點走在一起 點一齊

開

究竟點先可以出到pool!!!
平時社交圈子好細 有試過上網識人 但d男既問一句答一句 完全傾唔到落去
唔想到左30歲都仲係a0呀
利申：已經24了

自己整最好，又平又立於不敗之地，唔可以屌鳩你冇誠意

畫過畫送俾人

細個冇學過畫畫，好後悔，依家想學都唔知點入手

問一句答一句 好少會咁wo
通常係女會咁
絲打講咩話題？

唔一定要學嘅
我都係用photoshop，參考下其他畫，摹仿下開始

淨係整過下手作仔

150幾既女仔先好,今日坐巴士見到個類似既女仔,仲要著得好得意,行可愛路線

啱啱睇住個男仔彈琴 覺得果然識玩樂器真係好屈機

十幾年前玩中樂，參加過多次比賽

但而家95%已經忘記

點睇？

中樂都係樂器 我都玩過只不過學唔嚟

但係你唔記得哂咁滯咁點show俾啲囡囡睇啊

歡迎黎到losers集中地

我．唔．知！

有需要時特登為咗佢而練返

女仔識玩樂器點睇

鍾意女仔唱歌 把聲好聽

女仔識樂器/文學感覺正好多

女仔會睇書真係無得頂，個個低頭係到禁電話，佢就睇書 有陣仙氣

我由女仔角度睇唔會覺得有咩特別
但的確有啲女仔係一玩樂器成個氣質唔同哂

呢個要睇埋睇緊咩書

睇文學作品
睇連登故無分加，
睇果d咩iphone, android既mk愛情故扣晒分

有個舊同學算中上樣 讀書叻(你校友 ) 鋼琴演奏級 好似仲識古箏 吉他

不過臭西港女格到不得了 成日西鳩人面發脾氣

不過佢都拍過有4次拖咁上下
證明啲仔其實都唔係好睇性格

有可能我對得意女仔既要求好低

推得好快

Fifty shades of gray 呢

現實係個個都係睇樣睇身材先架啦
咪扮啦

其實只要唔係睇緊輕小說我覺得都會有氣質

駁唔到
佢中學嗰陣已經識得多師兄r吓source同pp教吓功課
同級又多兵 低一form又有
入到u ulife依然精彩 啲男朋友又高汁

相反有個無咁靚嘅同學有幾yo都好都係a0 佢性格超級好

識音樂嘅女仔幾吸引

等我下次出街又扮下文青先
但好多時搭地鐵太快落車 睇得個兩三頁已經到站

睇下d 短篇散文囉, 再唔係睇新詩

唔會因為咁而有人搭訕呱

做番自己咪最好 有人要就要 無人要就算

好啦我認其實係take咗啲course要我瘋狂睇書

咩course 咁慘....
無聽過有course 要睇書

咁等我下次搭車拎佢出嚟睇 實勁多仔仔埋嚟搭嗲
大家認住我啦 過嚟相認

睇reading 好平常姐
由其是sosc huma個d

咁樣我諗癡漢會多D

有玩開樂器絲打here
平時又唔見有人特別欣賞喎haha

靚仔癡漢我唔拘
講笑

一啲都唔慘 上堂除咗討論下本書啲內容之外冇嘢做
而且啲書其實又真係幾好睇

只要係真心鐘意就唔會介意

我嗰科
幾乎冇readings

有書睇既日子其實好幸福
大個已經少左睇書, 都少左好似以前咁開心

好鬼攰呀
1個唔係成日運動既人跟人去打波踢波 攰死

邊度 exchange 咁開心呀

sci 狗是不會明白的

我都想試下整野比人
但係未整過+唔識整

貴野既話 貴得黎又貴 又細 又唔飽 仲要分分鐘唔好食

平價粉麵好食好多

其實問一句答一句既話 你有無諗過會唔會係佢對你無興趣

有冇同你夾到咁呀
我以前中樂團彈古箏，不過差唔多10年冇彈過

其實又唔洗咁刻意避開錢銀野
覺得有能力既話咪食餐好 開心下

如果唔係咁辛苦做野為咩

平時點解唔做運動

嚟緊母親節咪試下自己手藝囉

真心覺得150左右既女仔真係好可愛,好得意
好想去保護佢

岩呀 最撚憎話題終結者
成日唔覆hea覆個d一野西佢落大西洋就岩架啦

如果得依2樣揀,緊係揀後啦
平時既話,多數都係睇多幾間,格下價先
差唔多既,咪試下其中1間 下次再試第2間

我玩二胡

你講，你究竟係邊個派嚟嘅？？

依類情況通常都係男問女
D女先會見1句答1句 又唔會追問你,又唔會答多

掉返轉男對女咁都有可能架
其實咁無引傾嚟托咩

唔想搵工 唔想in 唔想面對現實

畢業然後失業
半年後我就可以正式去渣兜

其實唔急住搵工啦
可以HEA排先搵下工

我成日都咁講,畢左業既咪HEA陣先囉
辛辛苦苦畢左業 就要即做野
咁樣人生真係完架啦
HEA下,出去遊下見下世面
之後先再返黎做野都唔遲

我忍受唔到自己畢業後冇工翻

慢慢長路

不過當你身邊嘅人都有工返，你就會驚

我都覺呀 返學應該係人生最自由既時間
好多野唔識以後都冇機會再試
好似study trip exchange 個d真係一生人一次
係永世難忘既

又唔好咁灰 你都未開始搵點知搵唔到

我身邊 親戚朋友同學畢咗業嘅
全部都係畢業前已經有哂offer

你肯返既,一定有工做
個個都係騎牛搵馬
返工就係做OT狗既生涯
你甘心,一畢業就做OT狗去搵錢,搵夠就買樓 咁既生活?

除非入到政府HEA做過生活

BTW可能巴打屋企有錢既,咪出去做下生意試下創業 唔成功再打工都未遲

我知唔會搵唔到 問題係唔想搵

錢就固然冇
連創業嘅念頭都從來冇
注定打一世工
不過我又冇咁灰嘅 冇話甘唔甘心
唔好成日諗翻工淨係為買樓 嘗試去訂立啲目標享受下份工囉

訂立目標係岩
但係享受份工就好難啦
始終依到係香港
唔叫你OT已經要跪拜老闆 謝主隆恩啦
你係外國就可以享受住份工黎做

唔知你享受嘅定義係咪指做正苦工嗰種feel啦
但係我覺得有目標嘅話達成時候嗰種成功感滿足感已經夠我享受
目標冇話要一定好大好長遠嘅
set多啲近近地有機會achieve到嘅
等自己唔洗隔好耐可以開心下都好
下下諗買樓呢啲mission impossible真係冇動力
雖然咁講好pk但既然冇錢就要翻工就不如諗辦法做得開心啲

不過認同ot真係好仆街
啲嘢ot到凌晨都做唔哂係咪cls

冇錢架，不過碌咗幾年，而家的確創緊業

買樓呢樣野對A 既人黎講都唔易

搞緊咩 介唔介意講黎聽下

A0左17年
好想拍拖
P.S. 中小學都係讀緊女校

小妹妹你考埋個DSE 先啦

17歲好細個咋嘛 大把世界啦 依度成堆2字頭

咁講又錯
1X 個陣就係咁念, 最後就A0 到2 字頭

我真心咗 請善用起底模式

A0 就係咁單純 又被人呃

見到17歲衝動得滯 想當年我都好似無乜諗拍拖嘅事

我都係上年先開始念拍拖既事
身邊既frd 個個都開始拍拖

咁你都好細咋喎

本來都有諗吓今年會唔會出pool 諗吓諗吓已經過咗半年
反正都唔係自己決定到就算啦
不過過咗二字頭屋企人耐唔耐會問 好煩

yr4 都係2字頭啫，出嚟做嘢又係另一個世界，大把女

17就算啦
你考埋個dse之後先再叫春啦
比你依家拍拖 都分唔到心去dse
遇著個唔好既 拍你3幾個月 跟住同你講分手 影響你dse咪仲衰

係，今日個女仔仲要著到日系果隻可愛風咁，揹住兔仔多毛既袋，超得意

我係怕醜,同自己條件差

公喜公喜

巴打我記得係內向人搵女朋友個POST見過你 同病相憐

咁夾都唔岩?
試下無壞

怕醜我都覺得可以，但條件差真係sad到爆

越相似越難長久，冇得互補不足

日本我記得冇一個係只拜狐狸嘅神社。狐狸係神使就稻荷一系，主管農業同財富。

好黃家衛既戲

總之就狐狸喇，好似真係叫稻荷神社

咁應該幾靈驗，你可以去京都伏見到求下

假膠就咪理佢啦

王家衛拍過咩戲 其實唔係好知

例如呢 點差法

A0 女有冇興趣識下人？

有 但唔會係你

[url]窮啦,26歲仲係只搵得9千幾仲要全職,唔係大學生啦,冇知識,好多野都唔識啦,咩樂器,武術都唔識,冇任何興趣只識宅係屋企[,外表肥矮毒醜啦,咁既條件應該差到爆啦掛,有女仔鍾意佢應該係天使啊 /url]

問題係如果你都咁睇自己 其他人更加難欣賞喎
如果我同你未識已經話明自己係暗瘡大肥婆窮西無乜讀過書港女格 你都唔會對我有興趣啦 試吓搵吓自己嘅賣點

唔一定係我既

大家都係咁樣
係唔夠耐嘅問題？翻完仲有contact嘅我而家淨翻一個
因為大家都多嘢講 鍾意吹水

我公司11K請個clerk已經好低
大把唔使咩學歷嘅工都over 12/13k，睇下你肯唔肯做啫

要相認了嗎

有得重新開始好過停係度

Hi guys

好耐無見 最近點呀

因為一段感情最刺激既地方就係曖眛緊既時候

今晚可能1001到

a0 路過
有個師兄最近approach我 佢係果啲好識social嘅人 係個鳩嚟鳩去嘅學霸 上年玩o camp都冇咩傾過計
之後無啦啦間斷性reply我 story 直到最近一個月密咗好多
我呢排有chok過下佢 佢話會同普通女仔frd儲火因為儲開 同埋自己a1 我笑佢多女 佢又話多女仔frd唔代表多女 又話自己都係毒男
依家就嚟完sem佢想約我出嚟 呢排係咁打電話搵我吹水 但係我又好驚佢係嚟player 會唔會成日flirt女
點先試到佢係咪認真 求指教

自問樣子如何

黃屎 係我多舊魚阿 改左名

有friend比過我7/7.5分 平時戴毒撚眼鏡睇落毒絲5分左右 希望唔係自己太自信

出吓無妨囉 又唔係食咗你 畀個機會自己 當識個朋友又好

好多人都係 除左眼鏡係另一個人
包括我之前其中一個對象

咁你高長瘦？

不要說了 現在讀緊IT 同屋企部電腦已經緣定三生

我都有咁諗過 但係我有啲情意結 可能因為a0 我好想初戀係老公 唔想揀錯伴侶 我知我好戇居 我分唔到佢係真心定假意 我係個啲間歇性天然派膠嘅懵女嚟 上得多連登好驚係player獵食對象

米六二左右 唔係超瘦 50kg上下 但係我話自己肥會俾人鄙視 與此同時平胸 .....

最重要係有冇common fd

愛情最大既敵人係不切實際既幻想

但十劃都未有一撇 依啲嘢就埋牙一齊先諗啦 慢慢觀察吓佢係咩人 亦都畀佢知你係咩人好過 我覺得可以出嘅

佢係好出名嘅師兄嚟因為好鍾意同人吹水無論男女 我個屆啲人成日話佢係有料到(因為學霸)嘅煩膠 唔算有common frd...

老老豆豆 身邊女仔fd好多a3,4,5,6
佢地散既原因大多數係
追之前一個樣 追（扑）到另一個樣

有道理

受教

好多時大家都係愛上對愛情既幻象而唔係嗰個人本身，然後發現嗰個人同自己想像有落差然後就分手

最驚就係呢樣....

你覺得雙方理解幾耐先開始拍拖好

有咩資格教你吖 我咪又係a09
不過都有之前經驗就係人地約食個飯都驚驚驚又ff 事實根本唔係嗰回事 當同朋友食飯咪得囉
不過結果比想像中緊張就真 始終單對單

唔知，我試過識咗六七年然後一齊四年，都係分手，都試過識咗幾個月又一齊

最驚搞到好似電視相睇咁

我當分享算啦
唔知適唔適用於你個case
一般黎講
人既擇偶標準都係同自己平排或者比自己好

以身邊朋友為例
有個學霸型師妹 佢唔多睇樣
但佢好仰慕比自己聰明既人
所以d男朋友唔係hku就cu 仲要神科

另外一個樣貌7～8分既女仔朋友
揀男朋友唔睇錢 睇樣先
樣子過關 再過性格
但呢個朋友已經a5
次次都係話一齊之前溫柔體貼
一齊之後每星期見面就係為左扑野
同埋成日話條仔失蹤 唔覆whatsapp

好難捉摸呀唉男女之情

兩個人係勁驚無話題deadair

其實冇乜可能會一真熱情落去，只係男人有時就算好似冷淡咗，唔代表佢唔鐘意你，只係覺得你唔會離開而都唔會離開你

你終於出左pool啦

係咁，唔通夠太認真，但唔可以當遊戲

鬼有 好奇想知先問下姐

只可以話佢鐘意乜鳩都同其他人講，又唔一定係player,但一定係大喇叭

佢真係幾傻下
每逢到左呢d時候
佢會搵我地出黎呻
呻完又話觀察多一陣
等到條仔愈來愈冷淡
佢就會主動想講分手
然後我地呢d親友團就會到佢條仔屋企樓下聲援
等佢上去講分手
之後出返黎安慰佢
係咁講佢條仔壞話

（真係好撚慘，佢次次分手都要上人地屋企講
（d仔又係仆街黎 落樓下都唔肯

講咩都冇用
當佢吸引到你時
就同毒藥一樣
明知有毒都會食

Player既動機係不勞而獲
傾電話已經試到 因為會有其他女打比佢
同埋有專門興趣，例如打機 咁player機率都細d

唔係遇人不淑
只係因果循環 各取所需

仆街磁石都不外乎一個原因
佢每次都仆返去同一類既人到

慢慢黎就得
So far 隻豬keep一年半載先交出去
飲野避免飲不明來歷
最好從頭到尾都係視線範圍內

唔係遇人不淑，只係佢每次都揀仆街，有人係有舖癮鐘意啲同一種人

絲打好有夢想,而家好似好難初戀會係老公黎